葛珮帆稱派4000元計劃至今約20萬份已審批及過戶

民建聯立法會議員葛珮帆表示，今日就關愛基金派發4000元計劃，與職津辦會面，她引述對方說，截至上月底，344萬份申請中，約20萬份已完成審批與銀行過戶，亦有20萬份是不符合資格，當局目標是在年底完成審批及銀行過戶。

葛珮帆說，當局收到申請後，會發短訊或發信確認，不少市民至今仍未收到當局確認收到申請表的通知，她引述職津辦說，可致電熱線查詢，又建議重寫補交表格，最好在表格上角寫上「補交」兩字。

另一名議員柯創盛表示，職津辦亦答應，會加快出信及發短訊的流程。

派得少少錢都要搞咁耐

貿易戰 驚冇錢

344萬份申請中，約20萬份已完成審批與銀行過戶

計劃後一星期內寄信收到確認信
到依加好似都冇咩回音
以前6000差一年
好想試下接受不勞而獲既喜悅啊